覺唔覺好多女人自視過高？

我太太有個女性朋友，啲性格好撚古怪
覺得自己係女神，好正好多人想溝
好耐以前無啦啦鬧我太太模仿佢
e.g. 著衫 / 化妝 style
但係明明我太太咩都冇做過
仲因為咁而主動同我太太斷交
dont know do what

斷交左幾年之後
無啦啦又主動搵返我老婆
又寫明信片又主動打電話又約食飯又盛
好主動咁想同我老婆重修舊好
但係另一方面又成日係social media暗串我老婆
好似全世界都想同佢做朋友咁

好想知道係咩心態
有冇人可以答到我？

朋友 我知你係邊個

你太太識到啲怪人啫
呢個世界都多怪人嘅

我係邊個？

正常人都唔會同呢類人做朋友，由佢自己活係自己世界入面。

林奠月娥？

原諒佢地啦..
D女出世前已經有幾億人溝緊佢, 個大環境就是咁, 有咩辦法唔自視過高?

777想同你重修舊好？

我老婆都唔想同佢做朋友，只係佢不斷痴埋嚟

識好多女仔都成日讚自己靚又多人追，又笑啲男咁樣衰都想埋佢身，但其實佢自己都唔係好靚，而且年紀都唔係細

佢想同麥美娟重修舊好

有，條友今年27歲，明明已經發咗福，重當自己女神咁收兵

好撚驚哩啲女

我只係試過無緣無故俾個女同事話我鐘意佢，但我明明好少同佢交流。 個女同事總要好誇張咁避開我...不過其他人都覺得係佢諗多左，總有另一個女同事走過講覺得我好慘

但又比佢收到先奇
唔係d女自視過高

係班廢男要求太低豬西都鳩沖

食物鏈黎啫
冤豬頭都有聞鼻菩薩
你唔好衝咪得

有時要女人先對付到女人

有
有條女plan緊移民 之後話其他同學無資格移民
笑人窮住公屋 明明佢以前都係住公屋
成日攞自己間u打飛機 明明比錢就讀得
真係好難頂 世界級自戀+港女

啲女人個個都有妄想症

This is Hong Kong，比仔溝既機會大撚把
試過有條女鐘意我，但係咁係我面前串另外一個想溝佢既毒撚。

心諗：講撚夠未，八婆

刁總？

認真問 佢有冇睇開精神科

係，成班垃圾當佢女神咁拜